肥妹一名 今晚想破處

有咩方法？

留TG

Pm

pm me

起底佢話佢係雙性人，你執到啦

Photo

係咪靚仔先？

Pm左

點雙性，有閪冇波嘅肥閪？

23000000 call我

你對奶咩size?

Pmed

G

圖呢 死臭閪

去家品舗買支地拖棍咪得囉

約人飯聚